{"division":"yr-alban","events":[{"title":"2il Ionawr","date":"2012-01-02","notes":"","bunting":"true"},{"title":"Dydd Calan","date":"2012-01-03","notes":"Diwrnod yn lle g\u0175yl banc sy'n disgyn ar benwythnos","bunting":"true"},{"title":"Dydd Gwener y Groglith","date":"2012-04-06","notes":"","bunting":"true"},{"title":"G\u0175yl Banc Cyntaf Mai","date":"2012-05-07","notes":"","bunting":"true"},{"title":"G\u0175yl Banc y Gwanwyn","date":"2012-06-04","notes":"Diwrnod yn lle g\u0175yl banc sy'n disgyn ar benwythnos","bunting":"true"},{"title":"Jiwbil\u00ee Diemwnt y Frenhines","date":"2012-06-05","notes":"G\u0175yl Banc ychwanegol","bunting":"true"},{"title":"G\u0175yl Banc yr Haf","date":"2012-08-06","notes":"","bunting":"true"},{"title":"G\u0175yl Andreas","date":"2012-11-30","notes":"","bunting":"true"},{"title":"Dydd Nadolig","date":"2012-12-25","notes":"","bunting":"true"},{"title":"G\u0175yl San Steffan","date":"2012-12-26","notes":"","bunting":"true"},{"title":"Dydd Calan","date":"2013-01-01","notes":"","bunting":"true"},{"title":"2il Ionawr","date":"2013-01-02","notes":"","bunting":"true"},{"title":"Dydd Gwener y Groglith","date":"2013-03-29","notes":"","bunting":"true"},{"title":"G\u0175yl Banc Cyntaf Mai","date":"2013-05-06","notes":"","bunting":"true"},{"title":"G\u0175yl Banc y Gwanwyn","date":"2013-05-27","notes":"","bunting":"true"},{"title":"G\u0175yl Banc yr Haf","date":"2013-08-05","notes":"","bunting":"true"},{"title":"G\u0175yl Andreas","date":"2013-12-02","notes":"Diwrnod yn lle g\u0175yl banc sy'n disgyn ar benwythnos","bunting":"true"},{"title":"Dydd Nadolig","date":"2013-12-25","notes":"","bunting":"true"},{"title":"G\u0175yl San Steffan","date":"2013-12-26","notes":"","bunting":"true"}]}